# README #

### What is this repository for? ###

Druhý úkol na KIV/KPG generování ortogonálního Bludiště s Příšerou, která je prochází ovládána pomocí WASD 

Obsahuje cele solution pro VisualStudio 2013.